［突發］旺角logon有大陸佬隊屎忽

個大陸佬攞個按摩器震完自己碌鳩再震自己屎忽
仲要震極都唔走 周圍啲人係咁望住佢笑

前列線護理

屎眼護理

屌。。。攞啲display黎震屎忽樣呢？

係 等大家都可以享受到佢香噴噴嘅屎忽

屌
識玩

呢d就有圖

歡迎大家去震下 行氣活血 便祕暢通